我係同性戀,你問我答 (2)

太得閒無野做,隨便話我死基佬

我依舊係舊post樓主, 開左個ac覆你地, 舊post果個問人借

算多, 交心既唔多
係line group, tt, apps識番黎
partnered識朋友仔真係好睇佢心態, 真係純識無所謂既, 但點識睇佢心態

上個post有邊個無覆歡迎講多次

留名

Lm

一定係咁

插 班 男同學

點解男朋友唔信我 , 真係問人借

有冇暗戀過直男

有，算啦，暗戀直男無好結果

有, 個個gay都一定有

得啦信啦，錫翻囉好無

死基佬
皮已負

冇追post 1
睇av有咩感覺

會睇條仔，見到條女會有d作嘔

留個名先

0感覺

上次同我條仔去旅行買左張Tvcard睇Av 結果我地兩個睇Av睇到好似Discovery channel好似前世未睇過女人咁 但我同佢扯都冇扯過

可唔可以唔好喺呢到放閃

我會叫佢收皮

個個都好鍾意咁問

discovery channel好搞笑

諗起呢條片

唔收

夠喇你地 放咁多閃會睇到好冇癮

屌過直仔

你比左朱古力佢食

咁又冇

果條仔同開女仔拍拖既

咁佢知我都係bi 仔，就問我可唔可以試下屌佢。
我有問點解，佢話冇手尾跟，試完就算
咁我自己本身又想試下屌處，咁味叫佢上黎我屋企幫佢開苞 （其實佢都推左我好幾次，因為佢都好驚下）

點知比我屌完之後，佢好似上上地癮，之後都比我屌左六七次。

但佢諗番明明自己係中意女，就決定要抽離番，唔再搵我了

點解可以咁痴線

仲痴線既都仲有

有d直仔係有隱性基因
我都口爆過直仔

岩呀 我都係比人搞到變基

好正男人有前列腺 俾人屌應該好爽吓 難怪佢會上癮

details邊個咁西利令你變基

的確係有隱性基因
我以前鐘意女 同女拍過幾次拖 之後宜家同緊個男仔一齊

姐係你bi ? 依家對女扯唔扯到

好似識得巴打

除左grindr之外，仲會用咩app識人

Jackd, hornet, 其實我覺得依兩個仲好過Grindr

Hehe留名

佢係幾敏感下，果時下下針住佢前列線黎屌，佢都爽到出晒水 同埋佢話我征服人果種感覺好正，所以好中意比我屌

細個比個hehe老強 之後發現自己唔反感味開始搵hehe

隱性基因留名

其實bi 係對住男女都扯到 但係睇當時想搵男定搵女多

上tt 開post識人囉 我之前開一開 就10幾頁pm 嚇死人

黃旭熙 識貨
好想比佢

Grindr要收費版先有通知
同埋冇上線一個鐘就會係list度消失
Grindr唯一好係favorite人唔會通知(hornet少用唔知有冇近似功能)
同埋對話框個設計我幾鐘意

唔難估我係邊個呀

10幾頁....

比hehe老強
可以detail嗎

細個年少無知，咁打機比個hehe呃左上佢屋企，起初都冇咩異樣。到玩完佢就開始多手多腳，之後禁住我係佢張床到，開始服侍我，但果時都係日日睇av打丁多，都係第一次體驗到男幫自己含

我記得hornet favourite無通知,雙方都favourite就會話你地match左, hornet有個follow function就會有通知,唔記得有無搞亂依兩個,太耐無用

對話框我會揀hornet

其實hornet幾好用,但好似唔夠jackd多人用

唔知呀 可以d 0仔中意高佬啦

果個人仲活躍gay圈？

咁我就唔知啦，但我係圈內都冇左見過佢

可能tumblr太多hornet相
嚇走好多人 ？
不過hornet香港用家年齡層集中晒30以下

Jd個年齡層好闊
有好多型仔叔叔
加上免費版就可以filter+指定位置
功能屈機吸引所有年齡層嘛

嘩巴打冇陰影咩?嗰時幾細個?

年少無知果陣係幾歲
你令我諗起有個DJ食小朋友最後坐左監

識個朋友 幾靚仔 都係因為用hornet比人放左上tumblr, 不過佢冇咩野 仲反問番我想唔想屌佢

果時升中一呀，好大陰影架
所以果時係咁迫自己去溝女，但到最後發現自己都係中意睇仔多 唔知點解
係近依幾個月先開始溝番女

果時小六升中一，岩岩出j 毛毛冇幾耐

你個fd咁撚淫賤

中一咪得13/4?嘩好似啲bl情節
你唔係對女冇感覺咩點解溝番女?

直仔問番hehe想唔想屌佢 呢啲咪識玩囉 好挑逗呀

係 成日叫我上佢個hall屌佢
真心唔明點解咁多人想要我咩佢

果條友含你？冇屌呀？

咁老強個個幾歲

但搞細佬

靚仔+大碌既專利

我本身由頭到尾都中意女女架
果時好驚自己真係變基 味係咁溝女
因為細個都係打機溝女果d人黎

但發覺自己開始都真係唔太上心識女女
反而就學人入hehe群 開tt post識左勁多hehe

巴打一定好型棍 同志天菜男神
我個gay frd話女睇中男好多原因 但如果連男人都睇中嘅話 被睇中嘅男人一定好高質

佢係0黎
佢見我扯到硬晒 本來想霸王硬上弓坐落嚟，但我都冇反抗，最後係拖到佢屋企人番黎我就跑走左。含就含左架啦

我估佢都20到尾果d黎架啦
仲要係大肥佬黎 一個等於當時既我兩個人

搞到你變基呢個陰影算好定壞?咁即係你係bi仔?

見人見知啦
現實冇女女中意我
但唔知點解hehe 同直仔就好多
以我所知就見時有6個想追我

嘩癡線傳說中嘅小朋友幹大哥哥

我以為搞你果個係呢個

我算係暖男型囉 我d hehe朋友係咁話我
之前比我屌果個直仔話我其實好正，特別係入廚房煮野比佢食果時/同埋好落力咁屌佢果時

年下攻
不過真係幾大陰影
比大肥佬硬騎

我算係bi 偏hehe囉 但分左手之後我朋友都想我試下中意番女先，所以都冇咩搵hehe了，都一直單身左一段時間

至於個陰影算好定算壞，我覺得好呀，唔係都唔會遇到我同我拍過2年拖既一個男仔 但佢都唔再中意我

但果時扯左都係得果12cm 都唔知佢會唔會坐斷，其實好驚佢真係坐落黎架

我果時冇放樣架喎 純文字

你似邊個明星?幾高?大隻?黑定白?我想ff吓俾6個男人追嘅男人係咩樣

嗚呀你好正啊巴打

比佢我會開心小小 但我唔比人屌的

冇呀 扑就係第二個人了

如果係個大隻靚仔成件事唔同哂不過真係想像唔到一個細路屌一個大人

點解

有呀 但廢事出賣佢啦

係呀 算係呀 你又知既

你咪當矮仔屌高佬囉

唔算係啦

好多嘢唔試過真係唔知 我有個直到不得了嘅朋友俾個hehe同事強吻之後佢都中途轉基 而家同緊男人拍拖

岩呀 所以果時自己係mtr哭到收唔到聲

唔會亂約人同信人囉 算唔算大影響

因為我做左一件好傷害佢既事 到架下佢都唔會原諒我架啦

我唔想第一次比咁既人囉

好多hehe其實都係比人搞到變基

冇呀 都會想試下

如果佢嗰時真係夾硬坐上嚟我覺得巴打jj斷都似唔係j斷就腰斷

其實咁樣真係好正架咩

唔睇post都唔知原來真係咁多基佬
其實平時hehe係咪無樣睇？

岩呀 雖然係同年黎講叫高，但對手太巨型啦

留名先

其實依個post都係幾個姐 , 可以答你無樣睇, 可以估你唔到

我係好細個好細個果陣
兩個男親戚（佢地輩分大過我，但年紀大我五/六年）
叫我除褲同佢地磨JJ
跟住其中一個男親戚叫埋佢細佬黎磨JJ(同我同年

可能係呢件事搞到我變gay
小三/小四已經發覺自己對同性有興趣

其實有，但你唔係hehe既話唔會識睇，預期話睇樣，其實係睇佢地既動態同神情。

以我為例，因為我出街係會睇男同女果d人黎，我朋友都知我好中意架啦，係睇佢地既途中會發現其實會有男去掃你全身，咁果個5成係架啦，如果佢再對你四目交頭但又有表示反感，咁多數都係

你地既變gay經歷都幾特別

gay都要開po
又要強調自己係正常人又要刷存在感
接實負評啦

第一次上TT先知呢個世界咁多gay佬
有埋交友app先知總有一個gay佬係身邊

我都想試下 好搞笑咁，
試過同隔離屋果個朋友打丁囉
佢仲叫我用腳踩佢條j 差小小比佢搞到成腳都係

當一個男人好唔專心咁做緊一樣野,而佢又望住你既話,

我就其實可以同男同女拍拖
但一講到sex,女就真係不了
完全扯唔起

我有個fd都係hehe，佢唔知我知佢係 因為我無意中見到佢電腦全部都係gv

岩呀，10成9都係架啦，真心你正常小小，都好多人會望你

乖啦

踩J
邊個主邊個奴

咁同佢一齊睇啦

點解咁似av情節 諗唔到原來咁多人係比人搞到變基

點發現架
正常av/gv都放得好隱密

我踩佢 咁算唔算主？ 但問題係佢叫我踩

姐係想望但係又要扮唔望咁？

其實好多av gv都係人地經驗過而拍番出黎

Tt係咩黎

識hehe 既一個網站

on仔

因為正常無人會搞佢部電腦，所以佢都無收埋，咁岩有一日我手痕望下就見到

原來咁多巴打細個都有艷褔
咁巴打你大唔大陰影?

我會睇眼神
直男望同性既眼神好冷漠好空洞
gay佬望男仔既眼神好深情
食飯對望果陣可以觀察下

但如果你個樣超樣衰/或者你根本唔係佢杯茶就難睇d

走啦你入嚟做咩㗎其實

其實基佬都幾慘 唔可以比身邊既人知道你係基，驚比戈帶有色眼鏡睇
利申：非基

TT1069同志交友論壇
所有gay佬初入圈必上既網站
搵gv/識fd/約fun之類

咁就唔叫可以同女啦 唔通同女拍拖唔搞嘢咩

0 定係 1 ?
如果你係0又遇上搞肚，會唔會好易瀨屎 ?

算係啦，有次係mk睇完戲，同朋友出門口，一出戲院就有個一睇就知佢係hehe既係到掃我，咁我都唔理佢啦，點知我去廁所佢又跟住... 之後企我隔離果個尿兜，重點係當時5個有4個完緊..

之後我都冇咩所謂既，由細比人睇虧慣，之後我落到地下打算走果時又比多個掃 之後我就同番朋友講，因為都燥燥地。點知望番後邊見到原來兩個人係朋友黎..

有啲咁既野？點解無男約女既呢啲網？

係架 所以基先會比人話自己圍圍圍，其實係怕同自己既唔係基既朋友講 佢地會離開自己

咩呀
好多論壇都有交友區/成人交友區架喎
以

睇黎巴打算係hehe男神

例如 ？ 乜真係有用嫁咩？

其實都係算係高，樣就成日比朋友串樣衰，同埋又肥

佢係m底hehe

連登咪係囉 大把

係咪睇得出你條j大

宜家轉晒用app識人/約人玩啦
大部分主流論壇既交友功能係低左

係咪全部都係男人嚟?有冇女人上㗎?

其實我都知sheshe會上咩網識人

佢係直架

可能我個樣太童顏啲女都對我無興趣，23歲仲係18歲咁既樣

有著褲都睇到 我冇扯好細架炸

上網識女不嬲一係靚仔一係有錢架啦

你地都有方法睇得出咩人係hehe，可能人地都有方法睇得出邊個條j大

我都係 唔怪得冇咩女女中意
用tinder keep住傾都係得兩個

你又幾有道理

咁的確都幾多人話大既

都係唔好搞咁多野吧啦

好多真係遺傳
有D又高又瘦
但條J扯起 8cm都冇
呢D要砍掉重練

童顏有錯咩

我以為越高條j越大

無圖無真相

長就唔講啦 廢事出醜，但本人既三指粗都馴服左唔少人

又話非基 又會想睇

我有朋友191cm 高
佢都長17cm

我初入圈都以為係
高瘦必大J
肥佬一定細J
經驗多左就知係睇遺傳

當然「大部分」肥佬一定係細J

我相信其他巴打想睇 我係唔會睇

大把直既都會想試下玩菊花架嘛

你肯定有隱性基因

唔會既唔會既 唔想變左比丁圖既post 依d野私下pm 我啦

又高條j又細個比例唔岩咪好7

我都覺得有

我係唔會上釣嫁
重申：非基巴

呢樣真 女人真係唔太鍾意童顏

岩呀 所以體驗過一個 都幾不生難忘下

我指其他巴打 不過都幾多人成日問我拎 hehe就是中意睇

有冇方法唔童顏

其實我成日都比人話靚仔 但係個樣真係太小朋友啦
所以都無乜女睇得上我

唉屌我都係童顏
d女見到我都唔會想同我講野

首先唔好太白

咁有冇拍過拖先

我23 歲成日都俾人話我個樣好成熟

會唔會唔想同你講野咁誇張

而家興韓仔feel，唔白除非你好man先好

有女朋友 所以我都係講下，有無人睇上我都無所謂

成熟=多女

咁所以有咩所謂，已成人夫

你諗吓如果小池徹平同小田切讓企埋一齊 啲女梗係走埋哂去小田切讓到
小妹妹同性感女人男人都唔鍾意小妹妹啦(好似係)

人生大贏家

我身邊的確女性朋友好多
但真係對女完全無興趣

樣成熟，心智唔成熟

偏偏自己鐘意大姐姐feel 想試下

差啲唔記得左呢個基po

或者大哥哥

試過俾女人拖我隻手同摸我都可以完全無反應

摸你jj?好葡萄你啲朋友可以輕薄你

其實女人任何時候都可以摸男人唔會比人話，男人摸女人性騷擾

JJ 就無
好鍾意摸我個胸囉

咁你都偏基得幾勁
我同女女相處都仲有反應

有無捐血，咩血型

無捐過

巴打你好 小弟都係圈內人

圈內出名既人？

我講係交友app個d啦
正常fd搭fd咁識又未去到咁極端既
不過因為我本身貪靚可能咁樣d女仲縮呱
反而日本妹ok

你好

想問點先識到男朋友
App啲人90%係搵fun
入gp又發覺同啲人唔係好夾
以前中學係tt識過 但係最後發覺佢剩係想呃蝦條所以對tt識人有戒心

我可以同佢地好好傾
但一去到關於sex 就唔會有反應

依到囉

認真, 比時間搵, 一定係好多搵fun既人, 你慢慢自動忽視佢地
試下搵d新開既group入下, 大家都新識, 應該易夾d

Gp以識朋友黎講算好喇嘛
雖然好撚多是非八婆野
圍內某D又會私下淫亂
不過你總會識到一兩個既fd(我諗)
App好多都直接pic/stat/place....

咁我又唔太覺tt 係呃蝦條，巴打係0仔？
入群其實真心最易識到

你中意可愛男架咩？ 識下先囉

我都係聽佢吹 味見過

唔得 一陣女人摸直仔會俾人誤會以為俾signal佢
但如果摸hehe呢個問題係唔存在

我係0仔呀
其實依家都係一兩個群入面
不過冇咩進展

你唔敢講野？

你比我我加你啦

唔知點解我覺得入group 真係無咩野傾

扮hehe食女

唔怕 我比你任摸

唔係呀 普通人一位
隔離po來的

幾位係咪已經傾左好耐

雖然自己係hehe
但有時有女仔摸自己真係幾開心下

我有朋友有個群都唔錯既 有需要先問我啦

傾左一陣咁啦我都係今日先見到

我無咩傾 , 我主要答人問題

咁比男仔摸係咪仲開心？

有個gp我會不停講野
不過個gp好似好多0
但係做fd係幾好嘅 佢地玩得又nice

應該夜D就多人問你

小弟其實係外國巴 所以夠鐘閃人
下次再見 有緣過黎傾兩句

俾男仔摸好易有反應

黎摸下你睇下係咪真係有反應

巴打唔係直巴黎咩

很想要吧？
不給你

扯唔到

不如你話我聽你想知d咩

我想知自己可以點開發菊花

試過日本妹玩過好多野而家剩係打飛機玩杯已經滿足唔到

玩咁大

屌你老母有冇咁多基佬
基佬係味冇樣睇 我公司有疑似基佬

呢d野好講緣分

係日本上青樓個陣有個o架妹又毒龍鑽仲入左少少手指搞到好爽
之後想搵返個種感覺

我相信呢到好多巴打幫到你

好多咩
gay既有跡可尋, 你不如講下你點解懷疑

不如你講下點知自己係咪gay

但我對男人冇乜興趣

無乜興趣姐係都有啲啦 熄左燈一樣姐

你指我 , 我小學果陣有個靚仔同學想成日痴住佢同望佢就開始知自己係

點知自己係gay，呢個係一個好問題
話說當年六年級，有個女同學響intranet share左個av website，唔睇尤自可，一睇收唔到科，但睇下睇下發現自己係揀邊條仔好睇d而唔係睇條女，後尾見到gay果個category，之後就無睇過av嚕

男人先最了解男人
點樣令對方舒服

兩個都問
咁你最尾有無同人表白

成身體毛真係唔得

我當年都有個靚仔同學

依句真係真言黎, 好aggar

唔會啦, 一陣比人排就gg, 好怕依樣野

我諗下面呢個問題 基佬先係專家

其實一般香港男人幾長

究竟基係咪真係天生？定係有啲原因搞到咁？

係 其實好多人講就話接受到，但係當真係有基佬係佢面前出現就會屌晒鬼咁

我曾經都有諗過呢個問題
但始終過唔到自己

答唔到你, 但我記得有機構做過統計

我覺得係天生主導

骨子裡始終...., 所以對我黎講唔會對直男有咩行動, 一個唔小心就88, 心血少承受唔到

13cm(by my friend)

果時幫直仔含
佢話女仔口技點都輸基佬一截
又話女仔初時要氹好耐先肯含
基佬就好爽手
最後我吸到個直仔出左

平均長度

陰莖最長10個國家或地區：
剛果（18厘米）
厄瓜多爾（17.8厘米）
加納（17.2厘米）
委內瑞拉（17厘米）
喀麥隆（16.8厘米）
哥倫比亞（16.8厘米）
黎巴嫩（16.8厘米）
牙買加（16.2厘米）
巴拿馬（16.2厘米）
布基納法索（16厘米）

陰莖最短10個國家或地區：
新加坡（11.4厘米）
孟加拉（11.2厘米）
香港（11.2厘米）
巴基斯坦（11.2厘米）
南韓（10.9厘米）
斯里蘭卡（10.9厘米）
柬埔寨（10.2厘米）
北韓（9.7厘米）
尼泊爾（9.4厘米）
泰國（9.4厘米）

咁你屋企人知唔知？

Gay係咪有唔同路線行？
例如乸形路線
肚腩路線
肌肉路線
多毛路線

你地有咩術語形容以上幾種人

講野好撚「那」 尾音要拉到好長
動作都好「那」 會八字腳

我個gay frd都係咁講佢話俾女摸初初反感但而家飄飄然
我試過摸到俾佢條仔屌唔準抽水

唔知

我直男黎 絲打任摸唔嬲

家庭環境都有影響
缺乏父愛好易變gay

咁點算？點同屋企人交代？

可能佢天生同慣左咁行路, 有無得問佢借電話先, 有就易得多

讀中小學真係唔好出櫃
好易比人杯

我覺得點都有啲因素影響

高過平均數好多下都
係唔係正常

原來你係直 我淨係想摸hehe 腐女日日 j hehe

你原來係腐女黎架

乸形路線, 會叫sissy
肚腩路線, 你指純粹肥?我地會叫做豬
肌肉就分兩樣, 可以肥+肌肉. 我地會叫做熊; 單係有muscle會叫做狼(唔sure)
多毛就叫好毛(唔太清楚)

身型上我地主要會用動物分類, 通常都係依4種, 猴狼熊豬, 猴姐係指瘦人
當然我都聽過其他動物分類, 但少人用

再細分d再有小熊, 壯熊 etc.....

其實咪一樣 都係一個body姐，你當我係hehe咪得

咁樓主係邊類同中意邊類

新post正負皮都係咁平均

正常呀
香港都好多18cm-20cm

係呀一入腐門深似海 腐到淨係對gv有性趣

唔打算講, 收埋佢, 反正對我黎講唔難 又過到自己果關

其實hehe 做到有男有女都鍾意佢真係無敵

所以唔明點解會咁低 我都識好多好長

yes, 純粹發現唔少member同老豆關係一般,or差, 唔知有無關係

梗係唔同 hehe is the best

我屋企人知道我係hehe, 但老豆都仲係好錫我

但以前的確係幾差下

多毛用英文hairy形容🤔？
其實呢d豬猴狼熊分類，台灣好似用得多d

香港多數拒絕sissy(那型),不論識朋友/fun
Slim fit / 大隻 / 小肥 / 肥呢D用得多D

好開通呀，有咁既屋企人要好好珍惜

你岩, tw先多用動物形容; 香港直接d

好多肥佬都計入去？

好撚正，好似未熟透既蘋果

你好，我想留個名聽下你的經歷。

如果你唔介意我想問：
你有冇自瀆過，如有對象是男性還是女性？
以前的對象與現在的有不同？

當然有自瀆 ,對象係男
以前的對象與現在的有不同?唔係好明,自瀆既對象?唔同人定唔同性別or咩

你戀童定鐘意無毛

有啲變態嘅感覺囉

btw, 我唔鍾意無毛，尤其是青龍我覺得好撚奇怪

D人話剃陰毛
條JJ睇落大D

我同我老豆都係差嗰類，我以前識得個都係一樣同佢老豆好差啲關係。。。

唔知，我成日覺得嗰個應該係要有毛。。無毛望落去真係好撚怪

有，男仔
我O1，初戀情人就係樓主，所以講唔到以前同宜家有咩分別

你係現任！？

你從懂事開始就喜歡男性，還是之後有所改變？
有沒有一段時間傾慕過女性？

please pm你地合照俾我j

放閃光彈

佢係 , 無啦啦出黎幫我覆人

我有。。嗰時10歲開頭，但係jj下就開始j啲男同學

好sweet囉，好想私底認識你地 身邊未識過哂兩個hehe

as in hehe couple

睇下你地有幾甜蜜啫。。。我唔知點解好鍾意睇到啲好幸福嘅情侶嘅合照。。唔知係咪因為我無機會影。見到我會好開心

未熟透嘅蘋果真識食

賢內助

我想問咁多位hehe巴打有無化妝
同埋點睇偽娘

我無，我個人一向懶開。。
偽娘無所謂嘅，但係感覺好似好熱情我唔知自己應唔應對到 毒撚格開

我都無化
偽娘no comment

會化妝既hehe應該佔好少數
偽娘冇咩評論 影響唔到我地

果個人都幾識食 真心果時皮膚又白又滑

果時比人追，我個ex都會幫我出頭 因為唔識拒絕人

好sweeet呀！！！！

same

其實唔知點解啲人覺得gay係偽娘，TVB啲劇一講同性戀就偽娘
咁耐一個偽娘都未識過

大台低智劇

多謝

好甜好得意hehe幫人出頭係咪都係用拳頭

我有隱性基因嫁 巴打們可證實

你無得摸呀

屌，我諗起嗰時睇愛我請留言明明signal wong擺到明個編劇係想寫佢係gay, 但係一定係啲垃圾高層俾壓力gay都寫返佢做直。tvb真係好撚垃圾

正皮
巴打，我真心想同你做朋友的

唔係呀 果時果個真係癲到黎我屋企樓下等我
我個ex就日日過黎陪我囉
同埋佢msg 係咁話佢

佢講過一句最型既係
你唔會夠我搶架啦，因為依個遊戲根本就唔存在你係入邊 （咁上下意思）
果下我甜到糖尿病

同我搶 我想識先㗎

咁想識我既又

腐友想識真hehe 日日睇佢地放閃有時覺得自己好變態

好正啊！皮膚白又滑，個屎忽應該好撚滑，諗起都扯哂旗

16歲個D先正

點解會變左做基佬

巴打識食，呢個年齡岩岩熟，散發住男性青少年荷爾蒙

答左啦上面

Hi

都係食過一個岩岩好16歲 還好啦 有小小悶

details
你就好食過咁多人

有無叫佢著住校服黎砌？大淡大淡索佢泛黃既白色底底，諗起都扯到硬哂

其實係佢地做主動....

16歲果個係我初戀黎 佢果時拍過幾次拖架啦
我頂唔順佢同佢分左手
最後係tumblr見到佢

巴打點證實?唔通你地

佢上親黎都係校服
我有潔癖
佢想上我想將我要佢一定除晒衫
所以佢成日引我 一件一件慢慢除

好撚正啊，青春啊

巴打家陣幾歲啦?

岩岩21無幾耐

巴打呢個歲數正 青春有精力

係 比你發現左
其實我有啲懷疑自己bi黎

真定唔真

第一句假，第二句真
有陣時唔知點解會想睇gv

岩岩仲話自己唔係
真心唔係既話點會睇咁耐

hello

所以上上星期同個ex入長洲兩日一夜
同佢來左三轉 次次都好耐下

我係屬於大家既

個名

我唔係呀 我直嫁
我接受唔到囉

好人好者睇咩gv姐 係咪先

其實冇咩野 你唔想係咪唔好搵男仔拍拖咪得

不過個比例係睇100次av先睇1次gv咁上下

屌係喎 扮哂隱晦咁表達 好保守

一定唔會 已有女朋友

嘩點解要咁sweet

真心有睇？

岩呀 所以你怕咩

一年可能睇1、2次

所以我成日同朋友講我可以出書

有啲驚自己中途轉基 好恐怖

入得呢個post 你都有小小係

嘩唔得 巴打你一定好正 好似冇咩邊個你係得唔到手咁
係咪好似未熟透嘅蘋果咁?我朋友小朋友個屁股似水密桃最正
屌我覺得自己好變態

真心唔好啦 睇下唔緊要
轉就不了 真心架

等緊哥哥們開發

唔係架
不過岩岩先發現自己7左 原來我tg有樣...
比其實一個拎左我tg既巴打睇到了

我驚你睇咗番唔到轉頭
不過係得歐美正 佢地身型太靚又夠粗魯

一邊唔好 一邊叫人開發

應該唔會
可能好奇心作怪，個頻率都唔高
Btw我會睇啲肌肉男，如果日本gv戈類我會覺得好嘔心

我中意日本仔多

我整係睇18-25依個歲數 咩國家都受

一啲都唔恐怖 你唔覺得男男戀好正咩 如果兩個都要靚仔嘅話 天啊不行了

係 我會睇歐美戈啲

呢度好多人會好願意

岩呀 但普遍唔是靚仔

自認靚仔 但唔會男男戀

18歲仲好純仲係處仲未上過咩tt未dl過任何交友app是否失敗

很想要吧
不給你again

日本仔屌得好含蓄 又嗌得唔夠放 個1仔又唔夠強勢

自認

有無巴打喜年下攻呢樣野

又變左圍威喂post

我朋友21都味啦 又冇咩野既

咁味一 齊圍囉

比你地開心下

比我地開心

有咩問題 我18先岩岩入圈

Loho

download左都覺得無乜用

有無放相先

你唔敢識人炸

點解失敗喎。。純幾好呀，好過啲淫娃蕩婦

成日都係咁㗎啦 轉個眼就互約出黎tim㗎啦

會約出黎既咩

純d好

真心咩

同意呀

鍾意直男真係好慘，男同女都可以話有可能
但直男根本係無結果，但你又好鍾意佢
有時會覺得係咪上世玩鳩d gay佬多
今世報應要你做次gay佬愛上一個無結果既人

講得好 純純hehe好鬼得意 仲要郁啲就面紅

只可以講 只可一不可再
ff完就要番黎現實啦

其實堅唔明點解比人屌會high
比人入過一次 條友已經係細碌鳩
但都痛到我仆街
所以以後都係做番純一 入人算

因為頂到g點, 人人位置唔同

人地技術唔好這

技術好真係可以屌到射

我都味試過 極限都係屌到佢話想

我試過一兩次入到人射
但都係插入果下就插到佢噴左出黎
唔太識溫柔咁入人
所以都好少啪啪啪

多數gay係咪鍾意slim type
見tt d post 一個二個寫明勿肥

唔一定, 但好多都寫唔鐘意肥同sissy

緊係啦...冇肌肉都唔希望你肥
小肥都應該好多接受到既
順眼樣>身材

有d人會鐘意大肥既...叫chaser

我諗多數都中意直男/陽光/肌肉大隻型
簡單啲講 似番個男人囉
太瘦個人黎講都麻麻
少少肌肉最正

罰你睇晒佢

大隻>standard size>瘦>小肥>欣宜

射係有 但要手幫 sadsad
但佢地就係反而中意我溫柔 好似幫佢地按摩咁

les絲想識bi男仔fun

如果想用gay app識同性戀嘅fd 係咪唔好用女仔icon

點解用女icon 你係絲？

你覺得呢

但其實係咪好少會屌到射?

我諗男女都唔鍾意另一半肥啦

les會對男人有性趣㗎咩

我都想問呢個問題 hehe巴打會點睇女仔用gay app識hehe朋友?感覺好似踩場咁 其實係咪唔多歡迎?

Tb 定tbg先
利申 bi
發覺好多tbg都好唔錯

用得app嘅好多時都係搵fun
見你係女仲點會晒鳩氣同你傾
除非好無聊好得閒啦

我會覺怪怪地, 最好一開始表白啦, 我遇到既話唔會介意既

其實我係想知hehe係鍾意外表好男人既男人定似女人既男人
同埋你地會唔會鍾意偽娘

以我觀察tt既交友post都係喜man既多過似女人既男人

係絲啊
我用左張影景嘅相做icon 佢話唔合個規格
用女仔相好驚俾人cap 你知而家啲人少少野都放上網架啦

如果屌個陣識屌到G 點係可以屌到射
當然都要睇個力度啦

屌堅想識翻個hehe朋友 但冇途徑

唔會既, 有幾可會特登放上網笑你, 你又唔係得罪人

讀書無咩
我讀大學果時好多hehe都做到好出
好似係人都知佢地係咁樣

係囉, 讀書無咩 , 實有一兩個架wo
再唔係係度叫hehe add你

我細佬都話一讀大學勁多hehe喺左近 仲要好似出哂櫃做到好明咁 試過有次喺課室kiss都冇人理
佢話成日叫hehe frd幫直仔溝女

呢到大把啦絲打仲要有懷疑好正嘅巴打

大學啲人係開放啲嫁
你擺到明係 都唔會有人話你
某啲學系會特別多 好似hotel man, 護士, 中/英文系
所以梗會識到啲hehe fd

Dance so, drama so

我班都有個hehe好似幾鐘意我
可惜我唔so佢

show 完相就無計傾

其實身材好呢樣野算唔算係識members既首要條件？
利申：試過擺自己既身材相做icon 然後俾人話我假相 咩咁細個點會有咁既身材

大家好
今個post 有冇人share 好sweet 嘅經歷

我覺得樣先係首要條件

我覺得樣係重要

樣先係
如果你係肥仔
但個樣唔差
點都搵到食既
但肥得黎又靚仔既唔多囉

les又會搵bi男仔fun..

如果我可以預知大學咁多hehe我一定會搏哂命讀書考大學

same
比人屌完全唔覺hi
淨係覺得痛..

可能係1仔技術唔好 唔夠體貼未放鬆好就插入去

所以做番純一
不過入人人地都會覺得痛 可能太大
久而久之都唔太想玩後面

你係絲定巴
我地咁想識hehe係咪有問題

俾自己鍾意嘅人入真係好正

咁真係要超級勁爆鍾意+有前戲+放鬆後門

巴打你高登果陣都係用呢個名?

hehe唔玩後面可以玩邊到?

含含打打也是愛

絲打我想識係因為我係腐女 成日j班高質hehe
絲打係咪腐女?我都覺得我變變地態 事關我朋友都唔會好似我咁

咁都開到2

咁我樣又未去到你見到我就即刻走果款既

淨係含含打打邊夠皮
但係我出奇咁多巴打唔鍾意俾人屌 我成日覺得男人有前列腺實好舒服
我覺得佢地痛係放鬆唔夠

叫其他巴打share比你

絲打個名 小天使同e神

我算半個啦應該
好少睇hehe野 唔會突登去揾黎睇 淨係睇過內地劇上癮囉 不過都係人地介紹
不過上癮真係十萬個好睇 好靚仔

你兩個成日放閃光彈

唔係 做乜

高質先好睇
起街見到兩個阮兆祥咁嘅樣嘅話
都幾頂唔順

冇,諗起好耐以前高登fb gay gp某位高登巴打都好似呢個名

呢段片高登連登鞭足咁多年屍
絲打覺得兩個唔靚仔既hehe kiss係咩感覺

想問開apps 係咪多數搵fun
想人有咩方法 身邊冇mb frd
利申 廿歲都仲係A9

6-7成掛 , 只可以慢慢識, 搵fun既人好易知

就好似肥婆同柒男係街咀都會覺得礙眼啦

我自己唔會太反感
會覺得好有勇氣同埋好甜
但會J唔落咁解姐

利申：腐

小天使真係好得意

上癮正呀 強勢顧海嗚呀呢套嘢真係j到出血

佢地兩個真係J到我出血
但香港好似無咩人睇

呢條片嚟講冇咩反感喎其實 幾sweet丫 我鍾意佢錫完捽吓塊面嗰吓 幾得意

咁靚仔做咩都有資格㗎啦 但其實佢地又唔係真係話好差姐

exactly
我就係咁諗 唔會反感人地sweet 但唔會j佢地咁解

我問朋友冇一個有睇可以挪威太遠
但其實幾好睇 我鍾意佢一個season一個主角 咁嘅設定幾好

其實真係想識嘅起度可以pm
傾下計無乜所謂

你地鍾意就留下tg傾下

覺得冇乜野 會想望唔敢望之後瘋狂偷望
好驚佢地見到我望佢地以為我歧視佢 其實唔係囉只係有啲好奇 未見男男錫錫想知係點炸

出街見到靚仔都會忍唔住望兩眼
以前成日比女朋友話做咩望靚仔

係人都鐘意睇靚野架啦
以前會同ex一齊𥄫囡同j囡

其實我都驚望得太明顯佢地會以為我歧視佢地其實我暗暗j咗你地好多獲

絲打連囡囡都啱我淨係睇仔

話說呢顧海白洛因現實中係調轉囉 顧海先係受嗰個 佢真係好靚仔

諗多左喇你我係欣賞角度出發架
之後有懷疑過自己係les 點知

現實中我指佢地相處
不過冇啦 中國ban左佢地 唔俾佢地同台出現

吓唔明顧海係受?佢現實基㗎咩?
我淨係知本身佢地兩個cast對方個角色 但導演覺得調番轉先啱

你係接受唔到自己身上定人地都唔得?
我之前試過同女仔kiss都會興奮但諗到sex就唔得

等我仲興奮咗一吓不過睇花絮顧海現實一啲都唔強勢 仲好溫柔反而白洛因成日蝦佢
到戲肉先嚟ban 激死人 等咁耐就係想睇顧海老上白洛因

話說我直男都鐘意睇呢套野 究竟我係咪真係bi黎

係腦補
睇完之後 現實啲片見到佢地普通對望一笑到覺得佢地有野

接受唔到自己身上
我知咁講好衰但我覺得女女有啲核突 男男我反而完全冇感覺

我係仔都覺得顧海好j
另外果個爭啲喇 隻眼太大 太單純樣

好強勢戈種feel好正 另外𠴱個真係算吧啦

我反而分得開 除非佢本人認自己係基

白洛因要睇佢現實個感覺 現實好j好多
不過都係顧海正啲

拍左拖就黎3年，另一半大我7年

其實男男拍拖真係work咩 始終男人用下面諗野
出去玩又方便
我拍拖會同番女喇

其實已經同夫妻無分別

19

我同另一半4年了

keep 係靠日日見同埋我地經歷過好多野，佢幫左我好多

唔好咁諗一定會去玩
男男都係人黎, 話就可能話機會大d, 但都有專一的

啱聽，我係曾經玩過衰過所以收手

不過都要認係好好難得

好難Mon post

利申腐女
想入group

直男就鍾意話自己搞過les
hehe就鍾意話自己搞過直男

鍾意得比你搞就起碼係bi啦
個post睇得出無論咩性取向既男人都天生咁好勝 幾搞笑

暫時無打算開group住,唔好意思,太麻煩

好幸福

Agger

竟然開到2

其實唔係好勝..
而你當你屌完佢 佢只係純粹好狗咁利用左你
之後同你講番完全唔中意hehe 中意女 同去溝女
你就會覺得係似直多於係bi

就算對佢無愛都會失落？
因為覺得佢根本唔尊重hehe

呢種sad係咪得gay/les/直女先會感受到
比著係直男比女當sp 而個女既感情上係les 男既又對佢無愛 係咪唔會點失落lol

其實俾得你搞我都認定係bi

我覺得一對gay cp都可以融入同一個朋友圈到一齊玩好好

如果做到呢個post咁溫馨就好幸福

我努力追緊人，不過連人contact 都無

有時只係性方面想有新衝擊
就好似我自己都會想玩菊花但唔代表想同男仔拍拖

係邊識架 ,唔試下問?

因為依個post 所以比人追緊

屌菊花會否急屎 有無試過屌屌中途咇屎

肛門有異物感就會有想排出嘅感覺 如果未灌乾淨就會咇屎
我想知你同男友咩心情 係咪好尷尬 不過其實幾搞笑

但現實啲朋友圈永遠都係姊妹團
好少正常圈子

我希望我下一個男朋友係bi, 我可以好好愛佢～而佢又可以滿足我嘅Bl幻想

情感上attached to 女仔多d
性慾上男女都attached
我好鍾意hehe仔 温柔敏感過直男

你係咪問樓主同我？

拎你tg個巴打追你 ？

即係點
你想搵第二條仔屌你條仔 ?

係呀

其實我怕比女女知我係bi 佢會唔接受我

你而家有女朋友？你係1定0？
可以講多啲嗎？

可唔可以揀個1

幾搞笑
拎完就即係追人

係咪想約fun咋

咁快追人

Tt，問咗無回應
不過難得見到啱，好想捉緊

人地未on姐 , 祝有進展

啲基佬係咪全部都唔正常
有個基佬鍾意我 但我直嘅 落吧同啲女女玩 佢閪我面仲要屌走啲女 到底乜撚野心態

當正我係佢條仔咁

聽到都覺得佢似港0 , 你直接同佢講你直啦
唔係個個gay都係咁

即係係你面前屌第二條仔?

自膠我睇錯咗以為一支煙巴打話試過屌屌吓中途咇屎 所以問佢咩心情 原來佢係問你地有冇試過
我諗你地唔會試過啦

唔係啱啱問咋咩咁快追人?

巴打加油呀 我地全部人一齊集氣
唔好心急慢慢嚟

佢地全部都係直男個個有女朋友
但係會成日一齊去我屋企玩
佢地帶女朋友 我帶男朋友

咩體位最high

我又要追

追仔去果幾個gay post

推車最好

所以幾時都話鍾意直仔害人害物害自己

唔可以鍾意直仔一定係Gay佬必修科

冇女朋友呀，1仔
我朋友講要搵個接受到自己係bi 既女女先好拍拖

你識佢？

呢到都有好多隱性bi話自己係直架啦

試下追直仔又無妨既

利申 試過比直仔傷得好重

咩事 點比佢傷

好撚慘

你真心接受到咩

係佢咁岩睇到我icon 岩佢先追我炸喎 你又岩咩

有gay post 架咩

有呀 歡迎加盟
不過有兩個勢力 睇你想去邊

有咩勢力？

祝我好運

Btw，唔sissy嘅hehe post，睇得好舒服
Straight Act here

有幾個, 不過無入過去, 太難追post

去啦屌, 轟過去

心事區只可傾計 不可私交
非心事區 做乜都得

我仲以為有三個tim

有我喺到仲唔sissy

好慘。。。but you are not alone laaa

咁我個ex 應該係入左心事區果邊

咁你開個唔sissy 既gay post lo
Also straight act here xd

好多都係 straight act 呢度

個個都話自己straight act架啦
出到黎咪又係乸到乜咁
何必分那麼細

男男會唔會玩sm?

呃你做咩 真心平時冇人估我係

唔係話狙擊佢
但好討厭佢幫人出櫃
仲要唔加密

人地唔係公眾人物
私生活憑咩要比佢批評
話之果個人係食女王/男神/網紅
都唔應咁做囉

有時又拎D相黎騎劫其他不相關既Post
正正經經share下自己事咪算

認真 高登果邊啲gay好奇怪
五六年前同佢地出過次街
成班荒死人唔知佢gay咁 sissy gay到出汁
真心好嘔心

係咩
我覺得gay比直男寸嘴好多就真
但sissy真係佔少數
好多唔講就唔知佢係gay

咁我是咪要提防佢？ 同佢傾過電話 其實都唔覺得有咩問題

我都唔打算係高登連登到 入果d hehe post
太明張目膽 不了

冇話你唔係straight act
只係straight act呢家野好難有個準則既
無謂特登開個straight act gay post
遲啲又整個straight act偏sissy gay post
而家gay post已經有兩個 仲唔夠多咩

咁你食左果位痴線佬巴打
佢應該收歛D既
晚晚有大屌餵豆漿入菊花
都唔會上黎瘋狂貼人啦

電話都傾埋

岩呀 sissy係好多 同好多都會一睇就知
但毒舌就會勁毒

好聽啲就毒舌
難聽啲就成個bitch咁

邊個係話事人既先
我五,六年前都同高登gay group佢地出過街
好耐冇聯絡

佢好似好想比我開發咁 一睇到我icon 就話好岩佢好cute...
本身我都需求好大下 唔知佢滿唔滿足到我喎

係呀
因為我幾中意聽聲

不過我頂唔順成個8婆果d咁

要相認了

我想問你班反人類生態嘅人
憑乜嘢領養小朋友，憑乜嘢要爭取平等

如果好靚仔但好八婆你又介唔介意
我指朋友

圖呢

外貌協會表示ok

不過straight act好撚正

咩需求大先

點都會介意 我個ex 就係靚仔但8婆

但把聲要man先

我又要睇淫蟲icon

你覺得咩大味咩大囉

不過嗰個巴打應該都係正常人黎啫 只係痴左線嘅正常人

味見過 唔知呀

等你好消息呢度有咁多hehe好正
不過其實我覺得唔八婆嘅sissy都幾得意

其實我需求都幾大
成日都想要

毒咩舌丫根本就係唔尊重人嘅表現嚟 八婆過女人

我以前有個同事係sissy嚟 勁bitchy 把口賤到咩咁 但佢話呢個係佢嘅個性就算我係腐女都頂佢唔順

出現了

靚仔樣sissy係gay圈可解決一切問題

如果佢係高登活躍果陣唔係呢個名
咁應該唔係
果陣都有個gay巴打係用呢個名係msn/高登/fb
太耐既野真係唔記得

男人係咁架啦 後生都冇需要
唔通老來要咩

我岩啊

利申：腐女唔係gay

終於追到最新

以為係hehe 依個post好多絲打下

辛苦晒

hea 覆我，唔洗止於我理你！

大部分真gay都入另外兩個感情台gay post吹水啦

依到係bi 仔同腐絲既小空間

樓主掛住同條仔瘋狂扑野
好少見佢回覆

我同我個個次次搞親都兩個幾鐘

你問佢問題都會照答架

我以為得我唔正常 原來大有人在

大佬，又要有前戲，響張床又要搞勁耐
兩粒幾鐘都算正常

特登開個ACCOUNT
講開SISSY, 有D第一次見既, 出到黎發現...好大陣SISSY味
無端穿著、談吐，舉止都係
就算個外表幾黑實都無用 完全被騙了
勁想快D完結走人

如果佢超靚仔都要走人?

我都係sissy lol, 成日好驚啲人聽到我把聲即刻反胃

我就係覺得你當我係gay先利申下 怕你誤會

會保持距離 唔想係街比人知

我上次由睇完射鵰英雄傳之後 響到果套咩xx的女人做完 前戲係射鵰前做

不能講野的男神乎 ?

你唔講一定誤會 架下冇誤了

其實呢樣野應該有得改善既

都係講野tone好bitch咁
加埋D反應 "唉 也~~~"

上次做個陣響張梳化咀勁耐先搞

快點俾我追你+J你

你個痴線佬，最多一齊分佢
我睇你地扑野ok？

無啦。。。講嘢太沉我把聲會唔舒服lol, 我把聲算係未完全發育過嗰類

無身材無樣，但係都有啲盲左嘅睇上眼

我有個問題想問 我男朋友會買女仔衫 佢鍾意著到妖艷賤貨咁 加埋絲襪同高踭鞋 會叫我同假鳩屌佢 問佢係咪鍾意男人佢又話唔係 但佢有好多偽娘嘢 都試過幫佢化妝戴假髮屌佢 但佢都係堅持自己唔係基 咁樣係咪基

雙無人者

似性別認知障礙多啲
佢似係想做女人而鐘意男人
多過係因為同性戀

你想加咩

邊到你話事
佢話事架嘛

佢加你tg？
你方便加咩就加咩啦

似係性格認知障礙

我都覺佢似性別認知障礙多d
一直都有諗會唔會有咁既情節, 估唔到係度見到

認真定假膠

認真答啦不過，會變裝唔代表係gay, 會變裝唔代表想做女人。我無依舖癮我答唔到你點解佢會咁做，只可以講依啲都係分開，只係會變裝嘅男仔會有大機率係gay, 但唔代表全部都會係都唔代表一定會係。你接受到何樂而不乎，接受唔到都唔好勉強囉只可以咁講。。。

真係咁危險咩

佢有講過佢想俾人妖屌 佢又唔係次次想要嘅 兩個零月左右就會想我屌佢 佢會唔會係雙性戀？

又唔係接受唔到嘅 只係會諗如果有一日佢俾男仔屌過係咪會同好多男仔一樣轉基

你不如問下佢其實係咪想做女人啦
佢有可能純粹有易服癖姐，唔一定關性取向事

佢有提過好想做女仔

你個變態痴漢嚇親人

咁佢都應該係性別認知障礙
你可以帶佢睇下心理醫生個啲
或者去睇下醫生，好似話關荷爾蒙失調事

我都諗住叫，不過諗諗下咁同人地叫我地去睇心理醫生有乜分別就無左件事luu

咁又味呀 因為真係好小睇連登 其實 所以咩都唔識

其實又對日常生活冇咩影響嘅 我都接受到 佢開心就得 只係怕話有一日佢會俾男仔佂服中轉基咁囉..

爸打唔怕，我幫你打撚死佢
咁你就係我架啦

你要改邪歸正, 做個好人呀 知唔知呀

你夠唔夠佢打架

唔夠佢打可唔可以買你俾佢

係囉 其實我都搞唔清楚 因為佢好多性感衫 著胸圍同 鍾意著絲襪高踭鞋嚟叫我屌佢 係單純易服僻定性別認知障礙？

其實佢咁唔叫轉基，因為佢根本係女人
姐係佢鐘意男人先係正常性取向
你想了解多啲可以睇下丹麥女孩套戲/書
個主角都係同你男朋友一樣

買我比佢 成件事複雜化左
買完我 再比佢
咁你味人財兩失
Btw 應該夠打 佢好瘦

有睇 所以都明佢 唔會講啲咩 總之佢開心就得 但唔想好似個結局咁

依到有冇人信你喎重點 你開post認錯囉

其實兩者最大唔同係
易服僻純粹鐘意扮女人only
唔會覺得自己係女人
而性別認知障礙係佢係覺得自己係女人
我都係見到你話佢有講過想做女人
先比較肯定佢係性別認知障礙

話時話見大家講TT識朋友，但每次上親去好似好多都係小朋友開POST搵1仔要高/大隻/靚仔，然後仲要鍚自己、照顧自己，每次見到都無明火起

講到佢自己唔使付出既咩

但我都幾細粒同瘦啵
佢學中上男神咁一野打撚死我點算

一
明白哂 唔該咁多位巴打

咁個個小朋友都係 天真爛漫架啦
年少無知都好正常 唔係點會14歲就比人呃左隻豬

細粒 好ok喎

唔洗，最緊要你同佢都開心就得

你同佢一齊串得唔得

一堆港0 我見到都會無名火起lol

利申：未試過喺tt搵仔

我贏左你啦 你收皮摺埋自己啦

前幾幾幾幾頁講我有開過

小朋友幻想總是美好的~
到時年紀大左好多價值觀都變

樓主掛住同男友依煜會唔會開唔到post(3)

其實咁似港女諗法既
又要靚仔有錢又唔花心對自己好

你代佢開

佢歸我了

其實gay圈好多港孩港零
有D就周圍收兵flirt人
其實同性戀異性戀根本一模一樣

仲以為男人唔會咁

垃圾收皮啦

咪又係一樣 不過嗰啲應該無港女咁賤收兵但係唔俾人屌。應該做得兵都可以屌得㗎

我有個fd 一落bar 就走圍聊仔同kiss 人

港女收兵為錢/為虛榮
gay佬收兵都要睇樣架嘛
都係睇下幾時身痕
搵隻兵仔含下屌下解悶囉~

你地兩個

嘴下啫
未直接除褲咪好

為左你，我屌死佢都得

Gay bar真係咁開放架？

好亂 都唔知邊係男定女
屌死佢

aggar, 又唔見佢地照下鏡先

入得去身材好預左俾人抽水添

我一直有望架, 打緊機無咩覆姐

我想落去見識好耐 我有個朋友唔靚仔都好多靚仔埋身

幫佢男友打緊機

用假鳩屌撚死佢

已經再無你問我答

我都想去見織好耐，但怕女仔入去唔太好

你味要晒錢買呀
定你平時有用開

係, 所以我都係睇多過答

咁你咪問下樓主問顯

我好純潔無呢啲野
咁你幫我屌死佢啦

一齊入去見識下囉 你扮les入去咪得囉

身材好或者好樣實有人請你飲野

我屌佢 佢會好開心架喎
到時會唔會寧死

有人請都唔飲啦 咁危險

你帶我去我唔介意啊

有冇人係post1 問你衰野

咁唔好啦，我用手指插死佢算

超多
見好多人問佢會唔會插到有屎

Good idea 我都想睇

上環個兩個啲人就比較粗魯啲
佐敦個間啲人就比較正經

真心想落去見識下 仲要落好淫果d

粗魯 好正咁

大撚把 , 答到攰

朱古力捧

靚仔都係集中響上環多

見到1001左都唔想禁落去睇

上環果間我成日經過 但入真係味入過
聽日問下個兄弟入唔入去睇下先

無追post 所以唔知有無人問過
想問點解男男成日一開波就又攬一錫
有個gay fd玩app識到個合眼緣 無相處過
一出就好親密又拖手又錫 火速一齊
定係我個fd先係咁？

兩間都去過

鍾意左個member friend 可以點追？
佢之前俾人hurt過對愛情無咩信心
我唔知點先可以打開佢心扉

唔係全部都好淫咩
見過人地話錫同攬好正常
好似話愈夜愈淫賤

之前年初一晚去，好多人

我同佢感情好好啦，無你既事
你收得皮啦

識識下突然鍾意佢?

快來快去
係咁架啦

慢慢發展

你係女？

我諗佢地本身都dry左一排, 想搵人過下癮 (唔排除真心想拍)
同志搵男友唔容易因為普遍要求高, 再加上男人嘛, 性慾比較強, 所以好多都快速一齊,攬錫, etc...

關心同比時間溶化冰牆

佢telegram會話我架 唔好咁講佢啦

雖然多數係佢唔理人

點睇腐男 ？
脷伸：係

你為左個痴漢話我

我識你？F？

題外話, 真係唔好火速一齊, 真心比時間了解下性格先, 見親火速一齊果d 10 pair有8 pair都好快gg, 最後又咪係hurt番自己

同事黎，好cute而且性格都唔錯
不過佢好似對我無咩興趣

腐男 , 睇BL既男人?

用左幾耐時間觀察先覺得佢對你無咩興趣
有無試下約佢食飯, 睇戲果d

大家係同事，已經成日有機會見，但再係咁落去我覺得會跌入friendzone
佢同我講過佢缺乏安全感

邊句話緊你

食飯時不時都會，
其實個問題既死症係佢有仔，但佢條仔hurt 過佢
佢成日話有條刺想分手，但又唔忍心分始終都一齊左幾年

我鍾意佢但唔想做第三者

味呀 架下佢睇到我icon 我連佢係點都唔知 好不安

好明顯係男

你好似變左兵仔咁啵爸打

可能佢未ready 好拍拖
始終之前俾人hurt 過，如果佢個ex 係佢最鍾意既，好番時間需要更耐

你地呢對狗男男

我最擔心就係呢樣野所以我無表露出黎仲叫佢介紹仔仔俾我識
好矛盾呀我

你遠離下佢好啵
唔想見到你去當兵啊

唔好嚇佢啦

唔想做厹

有時見佢唔開心我真係好想攬住佢同佢講我會俾幸福佢

所以唔知 我以為換左icon 架啦 點知tg 有icon history'....

唔好愈踩愈深啊
回頭是岸啊爸打

明明就係你最期待既書圖.jpg

點解你可以咁傻咁天真
真係好撚得意

唔得，我都係唔鐘意你同佢一齊
你係我架

我唔想自己咁傻囉 成個郭靖

......

太得意啦 搞到我真心想識你

受傷既係你渣，做人自私啲好啊

來吧

巴打，我曾經傷過人 都比人傷過。
想問下佢分左幾耐先
如果分左無幾耐就唔好出手啦
如果都一段時間就可以試下表明下心意打動下佢
你唔講你會後悔
講左唔得最多7一7 多數都冇咩野做番朋友架炸

留tg

佢知唔知你都係member先？

我留會出事 你留啦

岩呀 依個都係幾重點既問題

當我無問

係囉，一段關係裡面，雙方都要付出架嘛

點會喎，我男朋友仔係個好負責任既人黎架！

咩機先

秒推1001 等佢開3先

我發現…我唔識留
係邊個位可以留到？

點知你兩個

點知你地平時打開咩車喎 問番人轉頭都有架

你味直接留tg 個account

岩啊，互相了解最重要！

姐係留username？
屌我仲蠢過你

有無HEHE CAFE呢樣野

你走！收皮

你地真係好sweet

cap screen

你走啦on9

應該係 我好少用其實

我又要add

我都好少

你個狐狸精

咁點算 咁試下username 先囉

咁多人add佢開得group

你又玩埋一份 你又係男定係女 好亂

佢男黎 記得之前登係gay post見過佢

普通男仔一個

噓，無啲咁既事

得幾個人咋嘛都係

認錯人，我好唔活躍

應該推到（3)都未開到

我請教緊人

明明好似見過你架
失憶sorry

睇個勢係

你肯認啦？

我都要問人 兩個傻下傻下咁🤦🏻‍♂️

想幫但幫唔到，表達能力0分

證明我地有緣
兩個都係on9仔

你留左俾佢add先

咁你比你果個出黎 我地加架睇下岩唔岩囉

成日比人咁講

大家研究緊tg點用 唔識用連登神器

成堆真心蠢lol

同你連登名一樣

啱啱改㗎

屌，點加密

做乜連加密都唔識

高質post

上回講到欣欣杯

因為我無用過 笑我on9啦

［member][/member

咩欣欣杯

其實作為hehe
覺得D港女真係好煩

身邊都有唔少港女呻點解咁多正仔都係hehe

啫係開telegram?

搞屎棍呀

想像一下 插插下.....

入一個post 4個問拎tg 計埋你就

樓主準備

屌，明啦
仲以為係咪錯post

個post爆左你地開啦, 好似要問既都問晒, 留番比你地add tg

咁唔開啦